cow唔到女同條廢柴有咩分別

me

都無計架

我A0 就快廿五年了

50年不變

cow我

主席

前題要有女

屌你

y

嚴禁恥笑

吹啊

唔準

yes

牛我

牛唔到 你有老公

不要狙擊我ok？

未有

結婚未

要睇你要唔要我

no

咁唔要

屌你老母

唔好

好靚

冰個

-.-

屌我ok? 佢老人家受唔起

食妹妹

係咪你嚟

我條女

ok

55

屌你老濛

快啲屌我啦 我好爽嘅

你好靚

睇錯cos無女

u 偽毒

些些

以前我唔信有神 而家我信了

真毒

信就好了

女神

唔好比咁多人知

隔住個moon 都feel 到仙氣